(緊急）求下現場既大家千祈唔好衝

首先而家凌晨冇議員冇記者，被人打被人砌生豬肉都冇證據幫到你

在場既仲有好多人因為宗教原因留守，呢啲人都唔會選擇去衝

立法會宜家冇人，被你衝入去又點？等被黑警包圍再一口氣拉返去？何況已經講左聽日同星期二休會

夜晚冇開會，你地衝既行動好難得到其他香港人認同，何況而家衝亦都對釋放義士冇幫助 反而俾政府更多理由去定義我地係暴亂

求下你地 唔想再見到人失去前途
有咩事 日光日白再處理啦

Push

各位要好好保護自己

推呀

唔係叫大家唔好衝，但時間真係好重要
衝係要爭取，唔係只係為咗壯烈犧牲！！

聽日同星期二唔撚係休會

不受傷不流血不被捕呀！！
俾鄺神休息唔好要佢擔心呀！！

如果冇計劃咁衝
大家一齊俾人拉晒，剩低嘅人又人人自危唔敢出嚟
我哋對得住烈士咩？

一再強調: 唔係叫大家一直和理非非！！
但呢一刻衝入立法會實在係冇用(一個已經話左比大家聽幾時先有用) 。地鐵收晒，義士亦冇支援
分分鐘黑警扮守晤住，放晒你哋入去再一網打盡
各位義士唔好呀

無人衝 純粹等聽日直接三罷

推

Sorry記錯你屌我啦
但咩事都好唔好宜家衝

一哥已經話咗俾大家聽*

百記者

可以選擇留低但絕對唔需要衝

如果你地係現場。見到有人想衝幫幫手勸下

pish

而家係和理非嘅回合！！

唔係想分化大家，但好想各位義士明白
[b][你哋係大家嘅希望，濺起巨浪嘅漣漪/b]

大家都知道你哋為咗香港，唔怕犧牲，敢於犧牲
所以更加唔想你哋白白犧牲

而家最需要既係等三罷效果
而唔係衝

冇記者真係好撚大獲，冇人監察，發生咩事真相係點冇人知
唱下歌反而有著數，起碼冇位比人入先

而家衝都冇用, 唔好衝呀, 留待有用之身呀